其實大家有冇諗過何妖同777係手足

一個721搞到民意大大逆轉
一個反送中團結香港人

陰謀論去睇 手足嚟